[大阪JJ] 大阪買皮鞋一問

有冇資深巴打知道 除左心齋橋 有之外

美國村同堀江有冇,因為唔熟果頭